裝修隨時都有得搞 但係區議會冇得輸

呢家重點應該係區議會呀
同文宣